曼聯班高薪大帝對唔對得住班球迷，最後一場踢成咁？

R人工個個就醒神。